%@Titre: Paris (Sept.) -- 1999
$f$ et $g$ sont deux fonctions affines définies par $f(x)=2x+2$ et $g(x)=-3x+1$.
\begin{myenumerate}
\item Sur une feuille de papier millimétré, placer un repère $(O,I,J)$, et tracer les représentations graphiques $(d)$ et $(\Delta)$ de $f$ et $g$. On prendra $OI=OJ=1$~cm.
\item Résoudre l'équation $2x+2=-3x+1$.
\\Que représente la solution de cette équation pour les droites $(d)$ et $(\Delta)$ ?
\end{myenumerate}